%!TEX root = informe.tex

%
\newcommand*{\SignatureAndDate}[1]{%
		\par\noindent\makebox[3in][l]{\hrulefill}
		\par\noindent\makebox[3in][l]{Firma}
		\par\noindent\makebox[3in][l]{}
    \par\noindent\makebox[3in]{\hrulefill} \hfill\makebox[2.0in]{\hrulefill}%
    \par\noindent\makebox[3in][l]{#1}      \hfill\makebox[2.0in][l]{Fecha y Timbre}%
}%


\chapter{Informe Semanal}

Informe semanal describiendo las actividades que \textbf{USTED} realizó.

\begin{itemize}
\item Debe ser una hoja por cada semana.
\item Cada hoja debe venir debidamente \textbf{firmada y timbrada}; el
nombre del supervisor debe aparecer claramente en cada hoja.
\end{itemize}

\newpage{}
\section{Semana 1}
\noindent
\begin{framed}
%
\Blindtext[3]	% Reemplazar con su informe Semanal
%
\end{framed}
\vfill
\SignatureAndDate{Nombre del Supervisor}


\newpage{}
\section{Semana 2}
\noindent
\begin{framed}
%
\Blindtext[3]	% Reemplazar con su informe Semanal
%
\end{framed}
\vfill
\SignatureAndDate{Nombre del Supervisor}


\newpage{}
\section{Semana 3}
\noindent
\begin{framed}
%
\Blindtext[3]	% Reemplazar con su informe Semanal
%
\end{framed}
\vfill
\SignatureAndDate{Nombre del Supervisor}


\newpage{}
\section{Semana 4}
\noindent
\begin{framed}
%
\Blindtext[3]	% Reemplazar con su informe Semanal
%
\end{framed}
\vfill
\SignatureAndDate{Nombre del Supervisor}


\newpage{}
\section{Semana 5}
\noindent
\begin{framed}
%
\Blindtext[3]	% Reemplazar con su informe Semanal
%
\end{framed}
\vfill
\SignatureAndDate{Nombre del Supervisor}


\newpage{}
\section{Semana 6}
\noindent
\begin{framed}
%
\Blindtext[3]	% Reemplazar con su informe Semanal
%
\end{framed}
\vfill
\SignatureAndDate{Nombre del Supervisor}


\newpage{}
\section{Semana 7}
\noindent
\begin{framed}
%
\Blindtext[3]	% Reemplazar con su informe Semanal
%
\end{framed}
\vfill
\SignatureAndDate{Nombre del Supervisor}


\newpage{}
\section{Semana 8}
\noindent
\begin{framed}
%
\Blindtext[3]	% Reemplazar con su informe Semanal
%
\end{framed}
\vfill
\SignatureAndDate{Nombre del Supervisor}

